ISIC國際學生證

小弟下個月會去歐洲（英國、法國同荷蘭）一個月，想請問大家ISIC學生卡有冇用。我喺網上睇就有人話冇用，用返香港學生證（26歲樓下）就ok冇問題，又有人話好有用。雖然張卡一舊水，但係冇用就無謂被佢cap水啦。唔該巴打們

如果你開大新果張就唔使比錢

不過我覺得冇用

D人根本唔會check 你話買學生飛就學生飛
不過好處係可以當多張信用卡用

我覺得冇L用 有bno仲方便

你check 清楚你去嘅地方有冇優惠 歐洲住hostel 搭火車好多都有優惠而且一定要你有呢張證（瑞典搭機場快線淨係認呢張嘢同埋瑞典學生證only) 同埋有啲museum 可以入呢張證嘅code 換免費飛

冇用 整過大新嗰張